HA註冊護士申請

出年一月左右差唔多要報，因為近屋企所以想擺九龍東第一，但聽聞九龍東一向收少啲人，interview又難啲，而HKW,HKE就年年都收好多人，所以都仲諗緊點擺排位好。

有無九龍東做緊嘅巴絲分享下你地interview經驗同睇法

我都有啲興趣，但係邊度報都未知